中坑古惑仔同後生古惑仔D名有咩分別?

和勝和
1996年－1998年
坐館：「雞腳黑 」揸數：「傻係為 」
1998年－2000年
坐館：「上海仔」郭永鴻 揸數：「單眼仔」
2000年－2002年
坐館：「訴苦森」揸數：「山頂標 」
2002年－2004年
坐館：「鬍鬚坤」揸數：「白頭仔」
2004年－2006年
坐館：「陳安」揸數：「大B」
2006年－2009年
坐館：「崩嘴崩」潘偉業 揸數：「大華」
2010年－2013年
坐館：「寶明」、「薯仔」揸數：「雙鷹青」
2013年－2016年
坐館：「阿ME」、「子騰」揸數：「肥堅」、「Ben仔光」 [1]
2016年－2019年（現任）
坐館：「阿祖」、「寸仔」揸數：「ETB」
五大元老
五位為首執掌幫中政務的叔父被稱為元老： 「雞腳黑」、「上海仔」郭永鴻、「大飛」、「傻福」、「白頭仔」。
五大教父
黃英傑、王敬祐、何強、「大哥榮」、彭佐治。

屌,以前理中坑D名真係好撚型,一路睇一路笑

同而家班後生改既名真係無得比

山頂標
傻係為

無地方名已經好俾面，油麻They 沙田me果d
一聽就知新界鄉下仔問都慳返

2019
坐館 綽號 「一哥」 蘆葦蔥
2020
坐館 綽號 「一哥」 懵柄強

世襲綽號

型？邊撚度型？

mk仔成日幻想自己出黎行古惑圍威喂先會覺得型個個以為自己陳浩南

問過吸精平未

之前好記得有個係叫老鼠,睇新聞話新義安, 得25歲

反而,而家後生果班想上位,會改D特別on9既名引人注意

傻係為

好想話俾班後生古惑仔聽,想上位唔好改錯名,第日比人笑鳩你

全球最大黑社會
1945 - 1976年 坐館 : 毛澤東(毛魔)
1976 - 1981年 坐館 : 華國鋒
1981 - 1987年 坐館(偽) : 胡耀邦 , 坐館(正) : 鄧小平
1987 - 1989年 坐館(偽) : 趙紫陽 , 坐館(正) : 鄧小平
1989 - 2002年 坐館 : 江澤民(蝦蟆)
2002 - 2012年 坐館 : 胡錦濤
2012 ~ 坐館 : 習近平(維尼)

大飛

阿joe

中二病

街市偉，洗米華
做街市生意，鍾意洗米

訴苦森 應該好有故事

呀me

02-12嗰個叫糊撚塗

油麻they呢？